梁天琦同泛民有乜撚野分別？

屌你泛民化！！垃圾！！！